有冇巴絲記得一個兒童作家名同作品名 作品內容有d獵奇恐佈

事源係大概2001年小學上堂老師介紹左幾位作家記得好似有何紫, 東瑞, 阿濃呢幾位
講左兩三篇內容, 有篇係話女人部位可以係街市買, 另一篇係話有個男人俾女人切J, 條J俾狗擔左去, 好似要追隻狗 有冇巴絲記得

乜撚野兒童作家黎

左 ？ 右？

樓主都幾變下

我印象中個作家唔只寫呢d, 應該有寫兒童野, 有寫中學向獵奇野, 老師真係有係堂上邊讀出黎, 至少有讀狗個篇, 女人個篇應該都係果個作家作

有冇巴絲幫到我